说明：
=====
注：这个世界由老董及其团队制作
-----

### 1.什么是钻石大陆？
钻石大陆是一个联机型存档，这种游戏模式仿照了服务器的运营方式，给人一个在本地开启了一个服务器的感觉。
### 2.为什么要选择老董-钻石大陆？
因为老董-钻石大陆从建设起到现在已经有一年多了，集结了长时间的思考，以及多人的意见，添加了很多娱乐的元素。不过这是一个半成品存档，内部存在很多问题，慎用。
### 3.市面上这么多钻石大陆，你开发的与他们有什么不同？
老董-钻石大陆从建造起就想要用一种独特的视角去呈现这个游戏模式，给玩家最好的游戏体验，从最初的1.8.1的版本，发展到了如今的版本，经历了无数的事情，从一开始的挖矿升级装备，到后来的出现剧情，添加大量武器，副本等等，都有团队进行商讨。
### 4.我可以转载吗？
当然可以，不过在你转载的时候一定要表明这个世界的建造者，并且注明不能用于商业用途，除非联系老董获得版权。
### 5.我要怎么联系你？
你可以通过QQ群来联系我[![加入QQ群](http://pub.idqqimg.com/wpa/images/group.png "点击加入群:老董-钻石大陆")](http://shang.qq.com/wpa/qunwpa?idkey=bbf36a3bf7047ae59370d9dc608419e651f3565aff017bcac6cf77cb081a971b)。
### 6.我可以修改里面的一些语言提示吗？
请您不要修改我做的关于我的信息的一些提示，如果您需要修改那些信息，请联系我购买版权，谢谢。
### 7.钻石大陆是免费的吗？
钻石大陆是任何人都可以免费使用的，老董在做这个版本的时候本来打算是进行收费，但是后来考虑到游玩玩家经济实力问题就没有收费。但是您不可以使用我的存档进行商业用途，如果您要进行商业用途，请联系我购买版权，谢谢。如果您想赞助一下我这个苦逼的作者，付款码呈上：[![Zyr26.md.png](https://s1.ax2x.com/2018/01/31/Zyr26.md.png)](https://simimg.com/i/Zyr26)![ZycEB.jpg](https://s1.ax2x.com/2018/01/31/ZycEB.jpg)[![ZyajJ.md.png](https://s1.ax2x.com/2018/01/31/ZyajJ.md.png)](https://simimg.com/i/ZyajJ)。
#### 无论您对我赞助多少，我都将写入钻石大陆以及README内。